612人道支援基金工作簡報

【工作簡報】截至 2019年11月30日

612人道支援基金（下稱基金）向各位簡報截止11月30日，基金的工作進度。
詳盡版本 -

由成立至11月30日，基金已向6,946人次提供支援，包括醫療費用、情緒支援費用、緊急經濟援助、法律費用、借出保釋金及還柙者物資費用等。

另外，基金亦為15宗與警暴或濫權相關的民事案件，以及14個人道支援項目提供資助。

成立至今，基金共籌得9,700多萬捐款，目前用款2,300多萬。

各位可在工作簡報的連結中，詳閱基金工作報告。

感謝大家的支持與關注，基金會繼續謹守崗位，為反送中運動的傷者、被捕者、被告，提供人道支援。

612人道支援基金
2019年12月19日